點解會咁撚熱架屌你老母臭化閪

十一月喇屌，又熱又濕，好撚煩好撚煩好撚燥呀
出哂汗喇我屌你老母

有冇人呢幾日開番冷氣？

琴晚開左冷氣訓

夏天既味道